麻省藥廠承認遭中國黑客盯上 疑盜取疫苗資料

上星期，美國司法部起訴34歲的李曉宇（音譯，Li Xiaoyu）及33歲的董佳志（音譯，Dong Jiazhi）。兩人均是中國籍，被指是中國國安部承辦商，對美國三間正在研發武漢疫苗的藥廠，進行偵察活動（reconnaissance activities）。他們透過公司網站登入漏洞，企圖盜取機密資料，當局相信，目前兩人仍在中國。

全文:

Push

這就是中國式科研

呢個國家好撚嘔心 又廢又要扮勁 就想方設法偷人野

中國是網絡攻擊受害者，中國政府一貫反對黑客攻擊並倡導國際合作，提出國際社會應共同建設和平、安全、開放、合作的網絡空間。

走落嚟香港一定冇事
反正都冇晒引渡協議
分分鐘可以提供國安監控技術支援拎個一官半職

好笑WO

偷完就話自主研發，然後就話中國係人類既救世主